兩方互相毆鬥,不敵一方係咪唔洗拉？

香港重有無法治？

睇顏色
分分鐘係情操高尚

身為律師參與毆鬥，知法犯法